{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077087",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "보그너커피농장"
    },
    "text": "忠清北道陰城で韓国産コーヒーを栽培しているボグナーコーヒーは、11年以上のノウハウでコーヒーの種から育ててきてコーヒーを作り出すところです。 ここはコーヒーを見て体験し、味わうのに良い場所として知られています。 また、個人と団体のための体験教育プログラムを運営し、子供たちの目線に合わせた特別な教育プログラムも提供しています。 農場のすぐそばには200坪規模の大きなカフェがあり、ここで体験したりコーヒーの味も楽しめます。 ボグナーコーヒーは毎日10:00から20:00まで運営され、メニューとしては音声フィルターコーヒーが25,000ウォン、ボグナーエスプレッソブレンド500gが22,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボグナーコーヒーはどこで栽培されていますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーは忠清北道陰城で栽培されています。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーは何年以上のノウハウを持っていますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーは11年以上のノウハウを持っています。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーはどのようにコーヒーを作り出していますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーは種から育ててコーヒーを作り出しています。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーは何をするのに良い場所として知られていますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーはコーヒーを見て体験し、味わうのに良い場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーは何を提供していますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーは個人と団体のための体験教育プログラムや特別な教育プログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーの農場の近くには何がありますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーの農場のすぐそばには大きなカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーの営業時間は毎日10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーのメニューには音声フィルターコーヒーやボグナーエスプレッソブレンドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーの音声フィルターコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーの音声フィルターコーヒーの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボグナーコーヒーのボグナーエスプレッソブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボグナーコーヒーのボグナーエスプレッソブレンドの値段は22,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 459
    }
}